電視成日自動熄機

利申返先 唔係靈異野

情況大概維持左接近一年

個電視係最初代個隻LCD(我諗有十年以上)

每逢去到放工時間打後就開始自動熄(日頭情況好好多，基本上成朝得一兩次)

試過一開返又即刻熄

亦都肯定唔關時間制事

所以個人推測原因如下:

1.隔黎屋remote太強影響到我屋企
(但係呢一年先有呢個問題)

2.電視有零件壞左

3.屋企wifi signal干擾到電視(有冇可能？)

求解決辦法

唔睇電視

十年機有無好諗, 擺上FB睇下有無人想要FREE俾佢拎走再買過隻味得, 唔要SMART TV 43"樓下三二千都大把選擇

你點樣知唔係靈異嘢

成十年,唔壞都老化啦,有冇好諗,新機有事就話要搞姐,買過部新嫁啦

1.有argument, 如果係鄰居影響
點解剩係熄機但係無轉台？

鄰居唔轉台

屋企好正氣

有道理

但日頭冇事冇幹

係入夜放工時段先開始

令我好奇係咪真係壞定有干擾

how

你又知

如果隻野淨係搞個電視我冇野好講

比較想知手機signal/wifi

有冇可能熄到個電視

即係我換幾多個電視都一樣會自己熄

你話唔係靈異..
咁我答你一定係有D野

我以前個部10年機
整過一次都係因為搖控唔見左,塵多撚到開唔到機
我個人唔知做咩心裡面想佢收聲靜下...
咁就從此一開機只可以聽30分鐘聲
之後就會啪一聲無聲音
係真係只有隻喇叭壞咁撚恐怖

火牛, 電源老化 / 壞壞地.